港女日做會計師夜開直播 大眼嘉嘉靠笑月入過百萬

訪問過後，她隨即擺妥三腳架放上手機開直播，擠出嬌嗲的聲線對着看不見的觀眾說：「大家好，我今天美不美...」她是大眼嘉嘉，是17直播平台香港首位億萬級女主播，曾月入過百萬港元。

訪問在晚上的Studio進行，大眼嘉嘉帶着外賣晚餐一袋二袋前來。她日間其實是有正職的，任職會計師，但幾乎每晚都會對着手機開直播。「我年多前開始做直播，為何要開始做直播？因為直播現時相當流行，亦是新興行業。」曾兼職模特兒的她說正職工作時沒有多大機會與人溝通，希望透過做直播與不同的人聊天，挑戰自己。最初並不預計有現在的成績，但開始熟練了直播技巧後，就再想做得更好，令直播做得更吸引。
主播的收入來源主要是靠觀眾送禮再兌換成金錢，能否取悅觀眾是關鍵。看大眼嘉嘉的直播不難發現，除了嬌嗲及懂得用韓文唱生日歌外，她不時都會淺笑、傻笑、大笑或狂笑，真的有那麼好笑嗎？「我平時鍾意笑，亦鍾意講笑。如果一個人每天笑5至10分鐘，可以令你減壓及保持正能量。」「我覺得笑容是可以傳染，因為我說甚麼都可以笑，而聽我說話的人都會不期然地笑，這樣都是好事。」

身為頂級主播，進賬豐厚，但她並沒有放棄正職，更說同事都好支持她，「我公司大部份同事都知道我做直播，但老闆都是最近才知道，想不到他的反應很正面，說他的公司有這樣多才多藝的員工。」嘉嘉更說現在每天日間都上班，晚上就開直播，即使收入多了，但實則物質生活並未有太大改變，反而現在多了人認識是一件好事。

因為直播，為嘉嘉帶來很多機會，如有份參與廣告拍攝，能出席倫敦時裝周，但她想說是另一件事。「我之前不曾想過我做一些舉動可以影響到別人。現時我在直播中說會捐錢給某些慈善機構，觀眾會因為我的話而想去了解這間慈善機構，我覺得很有意義。我跟大家說我會去做義工，問大家有沒有興趣去做，他們又會說會想去做，我可以影響到身邊的人同支持我的人去做有意義的事情，是我做直播最開心的事。」直播平台是公開，當然並非每個觀眾留言都是善意，嘉嘉說她不會太理會搞事留言，輕輕一笑就帶過。

笑有分真心或假意，但在虛擬平台上真真假假其實都不太重要，如大眼嘉嘉所說，每晚下班後有一個平台可輕輕鬆鬆說說笑笑，為日常勞累生活減壓就足夠。

你有10秒

呢個世界寂寞既男人真係好多

大陸douyu平台一早比人踢爆,課一千交換wechat
跟住就約線下活動
活動完金主就比錢課金金
經直播平台出唔洗驚資金來源不明比銀行查

非gay post
喺連登無圖是常識

咁既樣既
點解上面話無圖?有圖喎

會計文員當會計師？

連仔個野壞咗

幫樓主再POST試下

na,cx

大眼嘉嘉? 大眼仔嘉嘉掛?

冇上床，呃鬼咩

真係喎,要CLICK先SHOW到圖,重要DESKTOP先得

鷲哥.jpg

自己睇LINK算啦

女人搵錢真係易

公平咩？

報稅局啦

17課金課得最癲果兩個金主都叫aaron,唔知係咪同一個人

男人終於去到一個年代，剩比錢，唔叫雞

只有自稱執業會計師先犯法
坊間大把假會計師

咁口響有冇交足稅

第50章 《專業會計師條例》
罪行及罰則
(1)
除本條另有規定外，任何人 ——
h)
並非會計師而 ——
(i)
明知而准許使用，或明知而在與其業務、行業、職業或專業有關連的情況下使用“professional
accountant”、“certified
public accountant”或“certified
accountant”的稱謂，或“專業會計師”、“會計師”或“註冊會計師”的字樣，或任何書面文字、英文縮寫或簡稱，而其意圖是致使任何人相信或可合理地致使任何人相信使用該等文字、英文縮寫或簡稱的人為會計師

好似係全部 所謂“會計師”係香港係要hkicpa 有註冊搵到你名先係

....口....交.....

好多毒撚科水

依家做直播真係好過做雞
molamola

有閪真好

根本17班臭閪不事生產，show下波邊就吸毒撚金，冇得揸又冇得屌連波皮都冇得掂，都唔知為乜班毒撚照課金，課課埋埋d錢都可以叫雞或認真溝女啦

呢個真係佢？化左妝個樣都係好普通，d男人係咪咁飢不擇食。

做雞有很多辦法.jpg

會計師有乜咁巴閉

Big 4大把呢d樣，有牌都唔出期

扮咩會計師
明明會計就無得收工

換句中肯說話，佢好努力搵錢

扮專業人士可以貴d

全部post都死圖

億萬級女主播 夠起人工島

同搵PTGF一樣根本搵笨柒, 拎舊錢過澳門乜都有得玩啦
點解有人咁撚戇鳩架

靚女就係

向IRD 舉報

有無巴上過條女？

會計師有時間收工開直播

我家族就有個會計師樓老細捱撚到50歲就生cancer 自己當年讀過下會計，當年班同學grad之後做到連翻屋企訓既時間都冇喎，仲直到播

條女可能係指每晚收完毒撚錢之後自己埋數

女神講句多謝開心過同佢性交because性交is dirty

咁都應該減左個師字，師已經代表左專業資格

如果佢叫gc咁就應該ok

出賣香港係土生土長嘅香港人

令男人叫雞越來越難，亦都係最飢渴果班男人

呢個世界真係諷刺

D仔識唱歌變魔術都得單位數睇
但班女露對波出黎傾計就過百人睇
之後成班毒撚課金

有D個諗法既人根本唔會睇直播，巳經出左去溝女啦
蘋果仲有條片講個40幾歲老闆每個月課4萬去17
講完出黎真係唔笑果下好野
可能係廣告啦

即使收入多了，但實則物質生活並未有太大改變

女人正常少少真係好難窮
男人唔止要正常 仲要本身大把錢

咁樣衰都月入過百萬
做1年就full pay 600呎

但老闆都是最近才知道，想不到他的反應很正面，說他的公司有這樣多才多藝的員工。

你老味 係鏡頭前面夾下對波就叫多才多藝

咪又係....

你個嘢壞咗啊。

其實都幾樣衰下

咁嘅樣都呃到錢，真係on9無極限

咁柒都搵到食

係易過男人好多好多

邊間FIRM呀會計師？

有大把錢正唔正常都唔會窮

會唔會係會計妹?

證明香港男人個閪腦唔知咩構造
咁既女都肯課金捧

你真係信有人課幾皮野乜都唔做咩
一千幾百果d就真係傻仔姐
幾萬 幾十萬果d就一係包養 一係左手交右手做數谷人氣啦

兩個Aaron

Carmen Chan 好多年前及時雨財仔廣告條女

呢D野係點玩

條女WECHAT傾好價同有錢人出街
服務完當然唔可以一炮過課太顯眼
普通打工仔入大量CASH FREEZE ACC

課長交比平台公司,平台公司出鬼ACC分開課比條女
樓上講鬼無錯, 課一千幾百係最ON9,咩福利都無

主你老母播咩 垃圾蝗語
成個場得你一條友用部濕鳩電話開cam
你估你電視台咩
扮乜撚專業

月入喎 屎萊姆咁高人工？

之前係三個.

一個arron哥
一個aaronblake
一個jpgoldman

呢排多咗個叫icewin

arron哥係玩得最高調個個
佢幾乎包起咗幾個主播月薪
又成日請d主播s去旅行

咁都有人課金

呢個世界真係好荒謬咁樣先賺到錢

唔係種種都係咁

大眼嘉嘉有撚多才多藝咩
淨係晚晚係度叫 多謝哥!多謝哥!多謝哥!

我心諗, 多乜撚嘢謝哥, 多謝老細就真.
人地三唔識7每個月課成3千萬點比你?
肯定有路啦.

班有錢人捐我覺得無咩野
但班死毒撚捐就真係噁心

aaron yeung 佢老竇以前咪係澳門開酒店 同銀娛搞賭場

又到連登仔唔抵得人發達點都要揾d罪推到人仆街既show

條女識玩真係叻
我只會恥笑班課左一萬幾千但連閪毛都冇得掂嘅傻仔

靠笑？
個西識笑？

腳都冇 好打極有限

因為女神一定係處, 而毒拎係非處不屌, 佢地課完金打個飛機就當自己屌左

好撚樣衰喎

嘩屌 好樣衰

但無得屌

做會計師會咁撚得閒?

會計師定會計文員？

點會無得
唔好睇到d主播好高尚

hi過唔少女

同前中國城班老細埋堆

你又唔可以一口咬定因為做會計師而捱到生cancer
仲有好多因素嘅